非暴力抗爭唔等於休息

亦唔係乜都唔做，唱歌連儂牆摺紙鶴任君選擇，所以呼籲非暴力抗爭嘅手足並唔係咩休息撚。
今日大把文宣要做，請集中非暴力抗爭，做好國際線。